百萬人挺川普遊行 美主流媒體集體噤聲

周六在美國華盛頓，舉辦的「百萬MAGA遊行」，吸引超過百萬民眾上街，人山人海的場面相當壯觀，不過卻不見美國主流媒體報導，學者就認為，美國現在正面臨兩個考驗，一個是憲法體制的考驗，另一個是，自由市場是否能催生出新一代，不被控制的媒體。

遊行民眾：「我們只想要個公平的選舉，確保計入所有真實的選票。」

密密麻麻的民眾，佔滿美國華盛頓自由廣場，超過百萬川普支持者上街，力挺川普連任，場面相當浩大，不過綜觀，美國各大主流媒體，像是CNN、CNBC，卻都沒有報導。

得返法輪功報紙仲堅定撐侵，都唔知傷心定好笑

同香港d紅媒一樣，估唔到美國都變成咁。

立場: 數千人

推

法輪功

Fox放左係頭版

美國既核心價值真係面臨挑戰

支媒都會照報啦 但話你攪事姐
咁大場面好難扮睇唔到

首都都可以唔報

好彩依家網上世界發達,傳統媒體影響力冇十年前咁大
情況就類似香港滅極聲都好,ig,fb點都有人share野

如果你講十鳩幾年前唔報又真係可以無人知既
但到左2020年你唔報極都一定有人係社交平台睇到

呢個情況仲差過香港，佢哋做到好似絶大部份人支持支那登咁樣，佢哋分分鐘可以對BLM暴亂隻字不提。

Antifa/BLM仆街左癌騷擾及攻擊和平示威者，包括兒童、女人、老人家！

Dominion 總裁既首席執行官親口承認有部件產自支那

媒體人：民主黨明知郵寄選票舞弊多 卻故意推行

垃場

傳統媒體聽收皮

收番230

侵侵：Fake News不敢報導的真相